車尾放塊鏡犯唔犯法？

等d仆街開高燈開得咁開心
開細燈/低燈又唔會點影響到

角度好難準
燈位置低過你，直放的話會反射上天，無用
要有用就裝強力LED 燈向後照
不過應該犯法？
利申支持警方執法

全車轉chromium色有冇犯法